【理大攻防戰】警察：你地就食冰凍生命麵包，我就上深圳食海底撈！

警員失控以言語挑釁示威者的情景不時可見，在理大內連日有留守者離開校園，但亦有零星示威者堅持留守，有傳媒亦拍攝到影片，有警員在理大校園外開咪出言挑釁，不但以「垃圾」形容留守者，更侮辱他們「冇腦」，甚至冷血嘲諷示威者只能食「冰冰冷冷的生命麵包」，但自己收工後則可到深圳食海底撈、飲冰凍啤酒。
【理大攻防戰】失控警開咪挑釁嘲留守者要食冰凍生命麵包：我上深圳食海底撈！

渠底撈

佢係咪覺得個義氣廚師話會留到最後都係fake news黎

海底撈

班狗唔知香港都有？咁唔愛國？
定係上去深圳順便叫埋雞 成班性病狗

上深圳食元素表

尖咀咪有得食囉on0

所以食到人格中毒，生理上都中咗地溝油毒！

佢哋知唔知自己咁樣講真係好柒好人好姐去深圳食垃圾黑心食品，況且食生命麵包有乜問題？佢哋個腦壞晒

休班popo每次上去其實都要申報，不過而家無規無矩無人理。

高層坐係度收錢，你企係度吠埋都冇咩錢

仲可以上去叫雞添

生命麵包 made in Hong Kong
海底撈 made in Ch-na
高下立見喎 Popo

啲曱甴一定係未讀過u 唔知生命麵包係暖粒粒

痴線生命面包不知幾好食

毒撚死佢

咩人會強調要深圳食海底撈
佢會唔會唔知香港有
定係佢根本唔係香港警察

得閒睇下新聞啦
有記者影左入面啲糧食多到夠佢地食個幾兩個禮拜
諗住困住佢地餓就走出嚟呀

今日終於證實原來袋底撈真係唔係人食㗎喎

利申：淨係食過生命麵包

海底撈都好吹奏，食一啖命都短幾年

戇鳩

唔理支那撈，呢一刻你班POPO 企係POLY 門口又食緊乜呀？生豬肉飯？
POLY 入面呢一刻食既麵包，就算係生命麵包都係經過多士爐既熱辣辣麵包

海底撈狗也不屌

仲要去深圳

班人聽到真係黑人問題

自爆係大陸仔